好嬲! 用中移完全睇唔到貪曾新聞!

依家用完數據得幾十K（可能都冇），蘋果同Now完全睇唔到，唔好話片，連相都睇唔到

在強國？中國移動，定中移動香港？

cmhk

咪撚on9

得返128K樓下(已經夠慢佢重要花時間throttle降速）基本只可以文字browsing, 想upload張speedtest都做唔到.